有無人試過飲茶俾人收多咗茶介

去親茶樓埋單都要睇睇張單
試過得4個人收我十幾個人茶錢
仲以為間酒樓佢地有份

十幾人茶介

禾三億人-.-